[有圖] 中年大叔大雨下耍功夫 四平八穩

鄉下佬嘅馬步扎得夠穩